李華度:美斯如果離隊，應該會去中國或美國

that he could bring Lionel Messi to the club and resume his personal clash with Cristiano Ronaldo in Italy, but as I've said before I don't believe that the Argentinian would leave Barcelona for any other European club.

“I think he has no reasons to leave Spain, but if that happens one day then he could sign for a club from China or MLS, but only when he stops being so decisive for the Catalan outfit.

挑戰中超

養生足球

監獄盃?

去中超搵錢

支那盃 ，啱曬支那何求

唔係話掛靴前，有可能會返阿根廷踢紐維爾舊生隊咩?

食蒙牛

會去同王晶拍電影

啱晒你啦支那求

飲蒙牛食蝙蝠

人地都話想返鄉下踢波...

開頭仲以為背景板係美斯